rumion 評價

有無師兄揸緊rumion

想知油耗，保養如何
7萬倒買部08年 rumion 1.8 係米正常價？

呢排我都睇緊呢架水貨車
早排去左試架1500cc
地板油同我本生揸緊個架1300cc fit仔有好明顯分別 感覺好鈍
不過rumion相比起fit仔車身又重左 無得比較
純粹係試完車既感覺 不過rumion車箱空間感比fit仔又再大d 實用性黎講都幾唔錯 後排坐三個大男人應該都可以
1800cc我未試 不過個人覺得有得揀會揀1800cc 油耗其實聽番黎都差唔多 around$1.x/km

我都係見個空間感幾好先考慮
不過見好多部個司機位都無手枕位，同埋個錶板係置中真係令我有啲卻步

手枕位呢d飾件可以自己後期裝 有限錢
自於錶板位呢樣野又真係幾個人口味 我自己就覺得無咩問題

手枕個箱1800先有(好似係)
淘寶有得買都啱位(好似係)
1800有+/-撥片

rumion 無論1.5定1.8都係比較遲鈍，比油始終唔及其他同cc車咁爽，好多時只係順住行咁揸
要爬頭或者上斜加速，下下都要扯到4-5000轉先得
不過勝在車籠夠大，後座坐三個正常身型既大人都唔迫
架車同一般豐田車一樣，都係不壞之身，平時保養就都係keep住睇下油同水，暫時都無咩大問題
利申：07年1.5車主

除非中意個樣

1.8都唔夠力, 唔明D人仲要買1.5做乜鳩
車又重, 行CVT 得 120幾匹
係幾慳油既行 1蚊至 1.1, 而且空間感好好
坐得舒服
音響原裝已經好好, 夠多喇叭

又可以玩下外觀
但價錢就7蚊黎講都算貴

唔係掛civic fa1副1.8有130隻都好去
朋友話fa1都做到1.2/km
唔通cvt咁jer

車身重 (成1300kg)
油門反應比較慢
中置錶板長長窄窄要習慣下

空間感夠 坐後座無投訴
有9個 airbag
鐘意box car 既話個樣係幾靚仔既

利申: 新入手1.5車主

多識咁多位 搵日去試下車先
rumion同crossroad呢類boxs car都好似幾唔錯

邊有得咁比，FA1坐兩個大人先等於rumion吉車咁重

FA1我都渣過 車輕咁多無得比
但RUMION > FA1
實用性外觀完勝

想問下改外觀有咩牌子? TRD?modellista? 我見有人改燈都好靚

見有啲師兄都係日本yahoo bid ，可以望下